連登仔做左4 個月都唔成功既野，政府輕易就做到

塞鐵，不合作運動
連登仔：

政府：

全民撳錢、擠提

連登仔：

政府：

和你飛連登仔成功左，
政府接手和你塞，
然後早兩日封左機鐵，
青馬橋自爆

［重開 10.7 行動公投］太子站追思+18區文宣遍地開花！同我入黎推爆佢

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共

咁如果唔係連登仔同前線有堅持，不斷做嘢，都唔係簡接導致政府自製亂象

777話你知, 佢先係焦土之母, 你班連登仔收皮啦!

仲有罷市呢
10.5 10.6 呢兩日都罷市

林鄭堅係打得

勇武一日搞掂

大三罷就靠你喇政府！！！

認同，攬炒之高招，屌打連登仔

港獨之母

唔知點解我覺得連登仔中伏中足四個月...

林奠係焦土之母